點解仲未有人可以超越到 米高佐敦 ???? 唔通佢真係神?

佢可以贏完三年冠軍,去打棒球 ,再返嚟贏多三年冠軍
依家有邊個算係可以接近到佢嘅level

波台ching 仲未入嚟嘅

籃球冇人睇

點解無人睇

收到風curry一早超越左

Fisherman Lok?

Curry 73勝已經超越左啦

玩具大王米高佐敦

香港兩個玩具代表文樂柏豪已經屌打佢

我勁過佢啦

D脾氣？

佢復出返nba第1季比oneal打到仆街bor

另外佢都要等bad boy同塞開始老先發到圍

條頸以下可能係既.....

淨係個腦都已經倒輸十條街

其實超唔超越mj 真係睇你用咩角度
你話拎冠既，咁bill russell 已經係世界第一冇得輸啦

神，本身都係人…

不過佢做到人做唔到o既野
之後佢就係神

一年前,校長條8婆踢左我出校
佢同我講,佢話阿木,你不如唔好叫阿木
你索性叫條廢柴啦你

張百倫又退左休，magic又生愛滋，最慘仲要FOJ仲係細路，佢死好命果代無勁人

冇勁人

一大堆勁人因為mj無冠

curry勁好多 一早超越左mj啦

Michael Jackson

遲出世幾年
外線比CURRY射死
一係就比FOJ爆死
佢死好命之嘛

Foj 做到三連霸就可以比較
Mj有pippen rodman
仲有最強教練

Mj打完Bad boy打贏左之後就打到癲撚左

占帝表示笑而不語

最強教練？

講真 我唔覺得mj特別勁 我睇果陣d防守真係少 唔好同我講多contact就=防得好

果d係爛仔防守 唔efficient

steve kerr

Kawhi Leonard兩連外線dpoy + 最年輕fmvp已經超越左啦 可愛捧盃果個年紀MJ仲比活塞守死緊
有陣時唔係齋係睇冠軍數目

笑撚死人咩 單係個人能力curry係可能勁啲嘅 mj係勁在關鍵時刻唔會隱形 同埋防守呢兩點curry都做唔到 真係少年你太年輕了

除左三分同罰球 curry有咩個人能力係勁過mj ??
利申 湧

Agger

有冇ching想睇，$480飛多左一張

1on1 可能屈到三分 curry 啲手感波都幾神經

無pick curry根本無能力係頂級防守者前射3分

Mj好似有賭錢玩女😂

難分真與假

星味

唔好神化舊人啦

入唔入到playoff?

成日關鍵時刻入波追平反勝
當然當年有柏賓洛文幫佢好多

Curry收皮啦，淨係識死射三分

其實睇單項既大把人超越佢，但Mj勝在夠全面夠穩定，進攻防守都長期保持高水準，重要時刻又可靠，加上形象正面，又有隊友配合，做功臣贏冠軍之餘唔會比人話獨食/轉會組巨頭等等。而且佢比廣告商/NBA呢啲睇中，借佢推廣籃球推到連唔打波既人都識佢，時至今日AJ仲比人炒緊就知，淨係呢啲都好難超越
之前最接近既咪係高比，黎緊睇下LBJ有無機會超越，但機會不大

好似賭到差人勁多錢
Nba幫佢還晒

佢超越左Bill Russell啦咩?

屌啦 史托頓勁咁多 上面是旦一個代佢馬龍打條毛呀

冇聯防mj至咁屈

例如譚詠麟

kobe已經超越左啦

仲有張學狗

年紀大。。。。

kobe+o neal

帝王已經證明可以打得贏

有zone同冇zone 都已經好大分別

但佐敦就算擺係邊個年代都係一線，家下都係
同樣我唔覺得90年代有邊個守到詹士西書

張百倫 同時代
MJ 仲有冇得玩

冇

我細個睇張伯倫打波 佢先係神